{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 별하나톡 수영장가족독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペットの入室が不可能であり、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守してください。 宿泊客は客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 入室利用についてのご案内は、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、屋外テラス、客室禁煙、空気清浄機、プレミアムペンション、売店/コンビニエンスストア、屋外プール、火のあまあまあまあまあま朝食サービス、客室別駐車可能テーマで行われます。 連泊割引、遅い手紙、ブルモン火鉢+薪無料クーポンなど、様々な楽しみが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数追加がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室は不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用中に物を壊したり紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客に迷惑をかけるような行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスや施設が利用できますか？",
            "answer": "入室利用についてのご案内は、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、屋外テラス、客室禁煙、空気清浄機、プレミアムペンション、売店/コンビニエンスストア、屋外プール、火のあまあまあまあまあま朝食サービス、客室別駐車可能テーマで行われます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "連泊割引、遅い手紙、ブルモン火鉢+薪無料クーポンなど、様々な楽しみが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 600
    }
}